深水埗仲有無舖頭可以訂造亞加力膠箱

如題，最近想買返個膠箱擺Hot Toys。我手殘所以無可能整到個箱靚靚仔仔，想搵人訂造又唔知邊到有。上網搵過話新塡地街有（好似執咗），深水埗萬達執埋，想問吓依家福榮街北河街嗰邊仲有無？
或者有無Ching知邊到有

新填地有 淘寶有 自己整都得

新塡地係咪朗豪坊後面？有無話夾邊條街

係朗豪方後面 可以去到油麻地咁長 兩三條街都有機會有

搭單問 平平地現成邊到有得買

唔該Ching

留名

搭單問 有冇得整埋隻門可以打開？

我都係想咁整

新天地街有
1/60 高達模型計（我自己玩開）大概要4，500蚊

請問ching可唔可以比個詳細地址我

無啊 自己整啦

我手殘，加上自己又係完美主義者，見到個箱唔太靚仔就會唔安樂

你去油麻地新填地街就會見到
地址我都唔知
大概係hilti 附近

旺角階旺幫到你

萬達居然執左 好似幾個月前先岩岩去過

有一間 係維記斜對面

幾塊板痴埋就算

如果係自己買板痴，我覺得ok

如果係成隻現成買返嚟，間嘢都幾hea下

平時去開灣仔太原街買

大嘅我會淘寶訂，但如果驚爆唔集運用直送會貴啲，細嗰啲$12店都有好多size，最近淘咗一個掛牆嘅亞加力櫃有門